點睇韓國人列晒中國籍IDOL出黎批鬥

嘎嘎 YQDD 上榜

冇怡人小姐姐。。。佢值得擁有香港身分證

是但啦無小姐姐就得..

冇牙喱份真係天地不容

韓國人發了帖子列舉了所有在韓正在務工以及務工過的愛豆，並且全部標註好他們中的誰為南海發聲，香港警察發聲，中國統一發聲，目前韓國人評論區已經很髒了，喊著讓孩子們滾開以及中國人黑稱
目前被狙擊的愛豆有:賴冠霖，王嘉爾，張藝興，宋雨琦，宋茜，周潔瓊，文俊輝，徐明浩，孟美岐，吳宣儀，程瀟，閆桉，魏子越，tony余景天，劉些寧，威神V中國成語:董思成，黃旭熙，黃冠亨，揚揚，錢錕，肖俊以及威神V官方微博，劉憲華本人以及其工作室
同時還有於曉光，孟佳和王霏霏

點少得LAY哥

怡人姐姐係咪連韓國人都唔識佢

怡人小姐姐唔想同YQDD同流合污

好彩無子瑜！

上完rm都冇人識

Harry lau做過啲咩？好耐冇睇佢 唔知

屌鳩舊垃圾蝗+2同蝗郁hey
其他真大陸人就是撚但
快啲剪咗張香港身分證佢dllm

有幾個如果唔係支那人就可以同我一生一世

真心覺得佢畀人逼
同得elkie舒華玩喎
望下佢同隻護琦手

子瑜暗藍

好彩冇恰人

投票?要旅行,不了

有冇蝗+2

王怡人霉到無人知

咁佢同elkie玩咪勁尷

好波！！！

以彼之道還施彼身

下 lucas哥哥好黃 佢唱gd歌

點樣狙擊法?

收皮
好撚柒

點會少咗佢

係咪得罪韓國army呀
點同佢哋鬥

Bye bye 蝗嘉義

子瑜暗王

*爾

好睇記住佢地就啱咖啦

支持批鬥依班垃圾
有幾件蝗藝人好撚串

佢個嘴做乜鳩
縮骨水當撚咗潤唇膏搽？

Elkie夠同護琦手玩過啦唔代表啲咩

一早應該要啦
最睇唔過啲仆街護旗手

push

終於等到呢一日
睇rm睇到啲支那人就反胃

逼人投票已經唔係民主嘅行為 佢唔可以兩面都唔鍾意? 冇思想自由？ 你好意思叫民主
佢冇主動表態冇護旗都足夠

民主係解主權歸於人民,選總統選議員已經係方便國民俾佢地偷懶搵個代表代佢地行使權力.
唔投票即係做緊國家嘅free rider

班台媒都唔好得去邊 一返黎係咁問佢投票既野 明知佢唔答得 一早決定同阿媽去旅行冇投票算 一出道未紅就發生咁既事 係人都怕左啦 子瑜擺明受害者啦

點解唔比兩方都唔鍾意 下一屇再投唔得？
唔投票係極平常事 從來冇人會care 冇投票嘅人數以百萬計 點解唯獨要捉佢binc
佢都做到好絕喇 唔稀罕人仔 唔投票但唔奶共
就係唔想比人有口實

你同玻璃心小粉紅有乜分別？ 唔護旗就唔愛國 而你係唔投票就唔愛國盡責

其實投票真係責任黎, 票既係權利亦係義務

睇咗個post 都係飯圈屌army爆料咋喎 無乜noise上唔到熱搜

而且唔好亂quote例子 依家唔係做project一定要交
你選總統係有權唔選嫁 根據個人意願

個集零存在感

你做project有權free ride添

啱 反正我唔做其他groupmate都會做 都係拎一樣grade 我都有權唔做

選人點同做功課 根本兩個性質

韓文都未識得講咁款就上節目

好彩冇舒華

你再睇返elkie呢日係同sorn同gidle入面嘅外國人見（後面有minnie）
但子瑜elkie舒華三個係會自私約出嚟見

痴線有得咁比 小粉紅係盲目去順從國家 習近平屙嘅屎都讚香 根本小粉紅同真係愛國嘅人係兩堆人
利伸 我只愛香港

一點都不能少

全部死返支那就對了

咁周董呢?

10年前ok
呢幾年又奶又爛聲又江郎才盡 不了

呢啲冇得搞 終始為咗成個團
當時唔跪一係佢退出一係成團一齊仆街

打下嘴砲就算啦呢啲
都難做到長期批鬥 你都知韓國網民咩料

死忠都係唔聽人講架啦,我搵TWICE同你講啦

志效:大家投咗票未啊?我就投咗啦!

定仔:投票完成! ONCE請投下你地珍貴嘅一票啦!!

多賢:我地嘅ONCE,請投票啦😍

彩瑛:大家一定要投你珍貴嘅一票啊!請投票啦😊

娜璉:投票完成!ONCE今日一定要投票啊😗💕

fk. 唔該哂你
以後youtube見到佢 可以飛了

p. s. 我連名都up錯 henry*

但我竟然無發現仲答你

第三張每次睇親都覺得好似啲係街邊食煙 成面暗倉印爛面 mk仔

冇SJ?

嘩 我00第一個俾人狙 skrrrrrrrrr

韓國手足好撑香港人

做得好

張圖好細張睇唔到

呢啲先係其他國家應該有嘅反擊態度
支那人滾出韓國

china man

其實佢喺韓國有冇fans

好波！！！！！！！

出色
香港幾時出呢

投票係與生俱來嘅公民責任...

兩個都係責任
你覺得呢

佢係
唔係話影到幾次佢身上面有煙盒咩

佢地當韓國係跳板
大陸先係主要市場
你睇下個china man撈得幾掂
抵制黎都無用

邊個想搞雨琦弟弟
over my dead body

你唔想揀應該做既係投白票，而唔係唔投
仲攬住件腳粗支瑜你算啦你

😆😂🤣 ‎

幫祖國找出叛國賊 中韓友好

正

屌啊 劉憲華唔係加拿大人黎? 咁都奶中國?

China man

比着我都唔撚投，投完分分又比人屈台獨又要走出黎道歉
明明出道咁多年無奶過共都俾你地支瑜支瑜咁叫

老豆香港人
老母台灣人
加拿大長大
但走去奶支

人民幣真香

好撚失望

g 持

韓網都幾多人屌henry 令我幾意外

佢都要啦
yg有支那股份投資 藍店黎 成間公司要抵制啦

依家嘅sj冇中國人 有嘅只係sjm

抵死啦Henry
覺得佢太狗公、太油膩
仲要奶共，食屎啦

咁個陣就唔好飛返韓國啦，又唔見舒華比人屌佢唔投票要去旅行直接韓國飛過去唔得嘅嗰啲時間飛返去預咗人問佢投票

佢投咩都死
投綠投藍都唔得
串啲可以話兩個都投
一黨一票

唔係幫魚仔，但9成9係佢阿媽話事，睇佢阿媽個款應該係台豬黎

屌你老母4bin9日日虎牙直播幾時批鬥

Bin b 5係大陸lay

但係臭雞

收錢就比人屌既臭雞

U=on99

山頂哥

舒華果陣夠秤投咩？